藍店意樂大排長龍

排成十幾個人 食撚夠未？

藍絲

屌 樓主
我係你後面買緊貢茶

有時lunch要同同事social，而且附近係全藍餐廳時都無得揀
利申：9成時間帶飯

黃店唔爭氣

唔講以為香港九成黃

正常
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

貢茶冇人排隊買喎 師兄